冇自信既入一入

有冇人一樣份人冇乜自信
行行下街見人望住自己個方位笑都覺得係笑緊自己